究竟有無非三大考到AO例子

好奇一問

有呀屌
ling u 有人入到呀
IVY LEAGUE同G5 都有呀屌

城大有 LINGU樹大都有
不過都係聽過一兩個

Oxbridge

非三大嘅都考到AO
你叫三大個啲考唔到AO嘅情何以堪

一定有 比例比較少而已

AO 好重視你的dse中英文成績
咁三大普遍中英文水平係高過 non3大

這些機會不是遲於我的

外國大鳩把
local就。。。。。。。。。。。。。。。。

咪講緊HKU CU UST三大考唔到囉

連三大都係萬中無一
可以想像非三大報AO會有咩下場
無first hon都唔好掂呀

Nope
DSE唔點睇
過到JRE就得

上Linkedin search AO再睇下人地啲education background啦！我見好多Law grad........本地or外國

冇

City咪有兩個